新年要同老母返鄉下真係好撚慘

同左老母返鄉下
煮到成台都係餸 又唔係話好食過人 黎黎去去都係雞 鵝
一定食唔曬 第日煮埋曬d隔夜餸 成台人猛鳩咁話好食
求其食唔撚食 就chur住問點解唔食

d靚仔日日係到嘈住曬
想好好地休息下都唔得
仲要 個vpn比錢買既都斷到仆街
日日on 99咁 好想返香港

咁未唔好反

老母發撚曬顛咁既樣

垃圾親戚 好耐無返
btw 唔買張支那移動卡?

以為自己有 點知過撚左期
依家諗住幾日都走 就廢事買

想話沖個涼 個廁所都鳩過人 污jo辣噠咁

反你老母咩大陸仔

曬左我5日既假期 虛度光陰

鄉下係深圳個邊，全部邊哂有錢人
返去住親人開既大陸4星酒店，一齊食飯食酒店間酒樓
以前去幾日，只係得一餐係全部人十圍台一齊食
其他時間只係見下一個，又見下另一個
變左無以前個種氣氛

PS 唔同姓，所以佢地有錢同我係無關係

** 變哂

唔去下旅行避年

以為自己開post

我都係深圳個邊親戚好撚有錢 有成棟樓收租 真係成棟
日日打麻將過日子 成日笑鳩我老豆黎香港捱

單非？

仲要整個踎廁

我都係

非乜鳩 上一代人 鄉下係大陸係好平常既事

中學雞？

跌腳插入屎坑隻腳就唔洗要

我d親戚唔係有錢
但係唔窮
係唔知點解食飯要食到咁慘

依家佢地係隔離屋打麻雀 因為我無上網卡 p牌仔又唔撚敢係大陸d咁複雜既路揸車(佢地有車擺係到我可以揸) 我依加就係張床到on99一路上連登一路求個vpn唔好斷

尋日去左個親戚另一間屋訓 屌 入面連wifi都無

做緊野

機票貴

出嚟做嘢都仲要跟阿媽走嚟走去？

樓主成三十歲人喇

上面答左 老母發曬顛咁 已經講左幾次唔返

有排都未30

Vpn自己整咪得

個個同事都去旅行去玩 我想係香港休息下都唔得 on 99咁比老母逼左去同佢過年

d靚仔又癡線 比d老人家縱壞曬 一日到黑係到嘈住曬 今日忍唔住打左個靚仔一獲 比老母屌左我成個鐘

搞大佢 下次唔洗你返

我老母會發癲

好慘

收皮啦00 後

過年食雞食鵝有咩問題
唔通食佛跳牆先叫過年咩
由細到大都好期待過年呀嫲煮飯
今年冇得再食

理性分析 搬走係雙輸局面 而且我輸得更多

煮到成台都係 食唔曬就 第日再食返尋日食唔曬個d雞 鵝

莫講話過年 我係香港平時都唔食隔夜餸啦

食啦
後生仔食多啲
仲未唔夾餸呀

細個返大陸鄉下,過3日之後返屋企有香港腳

死大陸仔咪撚番黎啦

中學雞有得揀？

係撚咁問 其實洗咩問姐 好食自然會食 唔好食咪唔食 好簡單既道理 chur住問
最後我忍唔住答佢
碟雞又un 咬到牙較都痛
其他就隔夜餸
個湯就淡而無味
連飯都係得個少少係新煲 要再裝都係得冷飯

結果又比老母屌 on撚鳩鳩咁 係咁問做乜唔食餸 問撚到我都煩

新年要返大陸嗰班唔使講都知咩料啦

每次返鄉下都會自己搵酒店出去住

返
應該用去
鄉下仔

鄉下喺深圳，中學嘅時候返去就去表哥屋企玩，喺佢屋企打ps4同埋玩電腦遊戲。同喺香港嘅生活冇咩分別只不過係變咗簡體字

你開心就好啦下

我真係唔知 不如你講下

同你一樣情況 個濕尻vpn俾錢都廢撚到閪咁
返大陸好似同香港脫撚左節咁 好多app都用唔到
好彩另一個vpn生生性性 屌佢老母 下星期5先返香港

係大陸 有種活著但形同死去既感覺

加入泛民講自決 即刻唔使返

屌佢老尾 第2日啦 我已經想返香港 悶撚到仆街
乜尻活動都無 仲話大城市 我大佢老母

Mama boy唔敢反抗就硬食啦
上黎諗住取暖啊？
冇人撐你啊

我都係第2日

硬食緊
的確 係唔敢反抗
正如你返工唔敢屌你老細老母咁

咪就係，個d雞鴨鵝香港都成日食，番到大6 又食，日撚日都食，食撚到都嘔番出黎

返香港買靚少少嘅router 包VPN 果隻 會用得好少少 或者直接係香港買中移動卡會包埋VPN

出黎做野既話直接買漫遊啦
快到仆街

邊度鄉下

加油啊 我過初二都要番鄉下 陪老母過4日 我阿哥個啲就可以即日來回 好狗

新年流流仲要返鄉下 真係折墮

已成功爭取唔洗返

下次一定買定張新既袋住
我以為自己有 點知張儲值卡過撚左期

如果鄉下係歐洲 折墮唔折墮呀

你估我想

點解唔住酒店?

好撚橙 第2日已經開始病 仲唔俾走

邊有得我選擇?
我老母就係要成堆人住埋一齊柒 佢就最鳩開心

你可以唔返, 你老母用枝槍指住你迫你返?

我話比你聽佢地黎你屋企仲慘 無晒自由

Ching 我都同你一樣 好撚慘

接近

我屋企唔興返～

黎過啦 所有親戚黎都係
一間客房佢地自決
我都唔會執 我條女會主動執好間房比人訓

可惜唔係

屌你老母心聲呀 bro

比d掙扎
頂多2/3日

好彩老母同班所謂的親戚反撚曬面

屌你老母年年農曆新年都要去大陸
冇一次可以去旅行或者喺屋企休息

結婚要返老婆鄉下～

去酒吧yo下女 再唔係叫啲表哥表弟介紹啲女俾你識/食
記住 用嚟屌好啦 咪帶嚟香港

同你媽講返鄉下嗰價錢其實真係唔會輸蝕過去旅行
利申：早十年前屋企人真係有計過 越鄉下嘅地方物價越高

返上去囉

20歲開始已經唔跟老豆返大陸
悶撚到嘔

大把野玩啦 你親戚無咁上下年紀既咩 叫佢地帶你浦

唔係錢既問題

我老母唔去旅行 我從未見佢去過旅行

大陸仔番左大陸就唔好再走啦

有d 好熟既表哥
但佢地都有野做
我新牌仔又揸唔撚掂大陸d路 門都出唔柒到

幾蚊雞搭d巴士囉

逗利是係主菜

順帶一提 d大陸人揸車好撚癡線 逆線 左穿右插 騎住條線黎揸

我d親戚揸車都係好撚癡線 揸到好似跑車咁 係個停車場入面準備泊車都猛鳩咁加速 然後急停

呢啲情況下好難糾正你媽呢種逢年過節返鄉下嘅思想 唔係俾大陸親戚呃舖大嘅 你媽係唔會清醒

唔係好多錢姐下話

大陸仔係到講經

你有幾純種 想見識下

咁大個人都唔識反抗 死撚咗佢啦

睇下佢地笑鳩得幾耐
而家支爆左, 支共好快收佢地皮,
到時食番樹皮
都係係香港簡簡單單有份工最穩陣
佢地果D生活開心得幾多年呀
係香港搵萬幾二萬, 好洗過佢地D嫏下地方多多聲啦

我初八請假自己番

家有田產要打理

港狗支那種

聽到都覺得慘
仲有d雞永遠唔知點解有血

豬肉有陣縮味

你有幾純種?

屋企上上下下葡籍

天滅中共

聽講習近平係雞係公廁

千其唔好被公安聽到
要小心D
殺習種個陣要等3點鐘

返左咁多年 睇住大陸d人愈黎愈有錢
一間房等於我屋企

原來係澳門狗
有個垃圾窮柒歐洲小國國籍真係咁值得打飛機?

知你係大國贏國人啦 支那人又贏

我唔知話樓主你孤寒好定蠢好，返大陸老閪都買張漫遊數據卡，計埋一定平過VPN

食物嗰part好認同，大魚大肉煮食到成渡油，都唔知有咩咁好食

2件事黎

所以有個歐洲小國國籍好值得你打飛機?

張儲值卡過撚左期我無為意 笨撚柒左

你問我有幾純 我答你葡籍就打飛機？ 正一支那種 少少野玻璃心

我個條問題係假設左你係香港人黎問 原來唔係
咁條問題已經唔成立

我見你好撚自信咁講自己全家葡籍 咪問下你有咩值得打飛機

如果係用3HK嘅 有個pass $108 無限大陸同澳門數據4日用 chur爆佢啦

唔買酸梅醬點頂

葡籍香港人唔得？ 我係香港人

我好奇 有個葡萄牙籍有咩咁值得打飛機姐

買啲炮仗係親戚屋企燒下
咁好彩燒到無左間屋
下年咪唔洗返
咁大個人都唔敢反抗下
死廢柴

好彩我係番三日兩夜姐 再加上有好多表兄弟姊妹 佢地啲仔女又幾乖 先冇咁辛苦 不過沖涼上網又真係好撚煩 通常我都會down定啲劇 同埋帶小說去睇 冇野做個陣都冇咁悶

冇話打飛機 但夠笑你隻支那狗

邊度鄉下樓主？講潮州話？

下年開始一條友年初一開始去旅遊
年年都咁

所有親戚去晒澳洲加拿大冇人響大陸 不過每次拜年都俾佢哋con

我香港出世 揸永久居民身份證

你係覺得你個葡籍高級d既 咪問下你高級係邊 有咩咁值得打飛機lo

我係香港人 我話你支那種 你問我有幾純 我答你我全家葡籍 你就話我打飛機 我根本冇打過飛機 係你玻璃心

葡籍本身就高級過你支那種啦

放煙花

呃老母話要番工

好在香港就係我鄉下

我鄉下係香港

訓啦柒頭！我屋企三代葡籍，我係最細果代，都未話得自己純種

冇話我純種 我話樓主支那種啫

呢樣真
出面啲路係泥地 夜晚又冇街燈
如果落埋雨真係慘過食屎

d老野最鐘意食雞，係咁話好有雞味好有雞味，臨走果時重要拎好撚多野走 ，驚死蝕底咁

返到去叫做有間自己房 係香港日日訓廳 攞埋部switch＋ipad hea返幾日都幾舒服
不過老豆老母初一二三都返工

返你老母臭閪咩返

成班大陸仔 返鄉下

嗯 好 我認同 咁借問聲 我點樣支那籍法

乜都老母前老母後
裙腳仔咩

我只係講事實出黎

依道D人尊重自己老豆老母=裙腳
我勸你都係唔好咁認真

咁既然你咁睇唔起香港人依個身份 你仲住係到把柒

事實上我已經同我老母嘈緊
佢已經開始顛緊

屌佢老母 逼我返大陸受難 仲話乜柒係人地地方 叫我好好地住埋依2日 唔好要佢提心吊膽 都癡撚線 我屌撚柒佢 問佢做乜西 係都要逼我返大陸 同我講 驚我係香港一個人 on撚鳩

話公司要出trip係咪咁難
你話一係我辭職陪你返中国不過唔知返嚟搵唔搵到工
到時你老母一定驚過你

下次話唔見咗回鄉卡咪得囉

唉屌 個下諗唔撚到

我係睇唔起你啫 大陸仔

wfc你睇唔睇得起 你邊位

樓豬...

唔洗理我邊位 我只知你係支那仔 支那種 所以笑鳩你

最撚慘係悶撚到抽筋

係咪打上台申請就得?

以前上連登唔使vpn 今年唔知點解要

得啦 唔想同你嘈ed無謂野

呢個高招wor
不過年年用就假左D架喇

的確係

你冇同我嘈呀 係我笑鳩你啫支那仔

笑得開心d 繼續自high

聽日返
一惗到火車上面陣味就

冇自high 只係睇到香港原來有咁多大陸狗住緊啫

咪撚玩啦
完全違背自己意願迫返連登仔最撚憎既支那
咁都要順從唔叫裙腳叫咩

反正我悶 同你9up下都唔錯既

笑鳩個支那仔都唔差

屌返撚埋啲鄉下地方乜鳩都冇 想出去行下都唔撚得 日日屈喺間屋度就嚟悶撚死

聽日到我啦
愈大愈唔想返 好似做場戲交差咁

柯屎先煩你老母
成班第三世界難民仲唔識坐係到柯

我已經多次表示唔返
但我老母堅持

咁不如我講下我有d乜原因要聽老母講
1. 老母會同我嘈 你有無諗過返工咁辛苦 返到屋企都要同屋企人嘈交係好柒煩既事?
2. 母幹 唔好講咩要父母幹就係柒就係裙腳ed野 虛名遠遠唔夠實在既好處黎得重要
3. 老豆過左身 我係獨仔 如果老母非常堅持 我會退讓 就係咁

正正如此

推下 有無人同我9up

仲會返鄉下 睇怕你老母都成陣支那味

我唔否認 不過依個同支那無關 係佢既職業令佢有所謂既支那味

慎終追遠

我都係 第一日返咗去已經想走 次次都係自己返香港先 真係無活動 鋪頭又唔開

真係悶 野又唔好食 住又住得唔舒服

屌好撚悶 幾時先捱到返香港

如果係我我堅決say no
如果係深圳近近地去1日就話姐
出黎做野難得有幾日假 都唔可以自己控制點用咩
老母發癲咪由佢 佢都冇為你著想

屌佢老母 一副好撚為我著想咁 話怕我自己一個係屋企 含家產

通常用手機睇小說，但老豆實叫我同啲小朋友玩

攞條狗繩綁撚住你？

啲野好油 活動範圍係間房

答左

推介一套睇下

寧願自己係屋企仲好 巴打唔可以自己返香港先？

我呃左老母初3 公司有野做 我初二要走先

你又唔敢企硬 咁開po有咩意義？

好彩全部親戚都係香港人
無鄉下要返

網絡封閉令人唔想返
如果無封閉到
上下連登 打下機 睇youtube
三兩日都仲頂到嘅
但一過關就同世界脫節
基本上過緊無智能電話嘅年代
兩三個鐘都頂唔順真係...

一百幾十= =

人在深圳

淨知日日坐車出去唔同地方食 今日食閹雞好撚正

雞真係好撚中
屌清明返親去都一定斬(清遠走地雞)
佢地口中既有口感真係牙都甩
屌老雞就俾佢安享晚年算啦

加上本身已經好討厭大陸
但無奈嫲嫲係上面 點都要返去盡下孝道

岩岩終於忍唔住同老母嘈左

成台隔夜餸 我無點食 飯都食唔柒飽已經好撚辛苦

屌啦嗎 我老母岩岩仲要過黎屌我話 唔比佢係張床到訓 屌我話我要自己一個訓

忍唔撚到 連自己一個訓一張床咁卑微既要求 都要比人屌

雖然返大陸會悶 又要應付班親戚
問你幾是結婚 識到男朋友未

但老實講 趁父母仲在生時 可以行到走到
陪佢地返大陸 佢地都已經好開心
怕就怕 將來你想陪佢地返都冇機會

返大陸前已經問柒定有無床比我訓 講話有
去撚到就一副好柒逼 我要自己一個訓一張床好柒撚奢侈咁

一定直接鎖門
不過一出門口佢一定會開返啦
咁就慘過打仗

而家連登咁多大陸仔/單非

屌
VPN成日斷
Wi-Fi又好慢
電視又無野睇
車又無得揸
玩得埋既親戚朋友又無一個
真係同禪修無分別

反到傻撚左 弱智仔你黎左香港幾多代?

擺明大膽車

依家大陸條條路都有cam，玩人像識別，自求多福

原來咁撚多人有支那親戚

係咪d親戚求鳩奇煮？

我翻緊我老豆果邊食都好正 不過次次去係去餐廳和酒店食

試過有次翻去我老母個鄉下，佢地過節自己煮，真係好難食，但用料新鮮，只可以話浪費食材，d雞煮到over曬出曬油，佢地好興煮一大堆，食幾日

大學VPN上大陸翻牆必備

去中國？ 不了

有少部分支那親戚但從來唔洗上去睇佢哋
有年哩班垃圾走落嚟仲住係我屋企
我同老母+ 佢哋開火自此唔敢再叫班垃圾落嚟

你原住民？

無可避免
但估唔到仲要躝上支那拜年

利申 有少量支那親戚 但從來唔會拜佢哋 香港都大把親戚

我都最撚憎支那 好撚反感
好彩老母同佢哋唔熟
本身老母都唔鍾意支那

有冇諗過有啲人連假期都冇

咁姐係唔係香港人啦

細蚊仔 你唔去荒佢會跳樓死咩

好彩小弟呀太爺嗰代已經落咗黎
有所謂鄉下但返上去已經無人識
可能已經比老共抄哂
深圳CBD還好，關外鄉郊地方真係不了

屌 以為自己開左po

係大6有錢係人，冇錢係鬼。 中國特式社會主義。

支那狗

同佢講唔撚見左張回鄉證咪得囉
唔係咁易都要教呀

廿幾年冇返過

老母嗰邊叫鄉下？

以前細個跟老豆去佢鄉下
由於係好多房人食晚宴咁形式，所以都係食雞鵝幾餸一湯一圍咁
但通常佢哋會另外準備第二味嘢（餃子／雲吞、麵）畀我食
然後日日就係拜年、睇電視、食飯、夜晚放煙花咁

以前都冇咁覺中國人咁乞人憎

你真係好撚煩

真係要講嘅無丁權嘅咪又係全部大陸人
你有無呀撚樣

返鄉下肯定無咩啱食
我通常都係出去搵野食多
完全食唔慣家鄉雞鴨鵝

佢應該係新移民蝗蟲仔黎

啲所謂親戚同鄉成日叫你上去
原來因爲貪你利是大封啲
仲會R錢話建設故鄉
實情係落撚咗格去咗自己度
自從上次發現村長落格後
敢再R就叫佢嘔翻上一筆出嚟至講
啲村民話會搞到人哋坐監喎
自此我老母話上大陸我一句得埋去
遊山玩水可以，回鄉就不了
（同省都算回鄉，因為細個俾老豆老母昆咗幾鑊）

垃圾国垃圾村出埋啲垃圾人種

咁大個仔都比老母逼到返鄉下既
唔自己檢討下 仲上網係度發皮四
你老母識發顛 你自己唔識發顛咩
成個群腳仔咁 媽咪叫你去邊就去邊

一句到尾 你唔返無人逼到你既
至於你呢一刻點解係大陸 你自己檢討下

樓主同鄉下啲親戚關係麻麻？
我差唔多每年都要返去一次
雖然去到好悶有冇野好做同行 廁所又好唔方便
返去又攰又煩
日日喺度玩電話玩到走
但係親戚好好 所以我唔介意每年返去1次見佢哋
利申 香港出世長大 一年凈係去一次大陸

今日就要番去接受現實
不過過一晚就走 當睇下老人家

尋晚先同老豆嘈完
話乜野返去見下老人家
咪撚on9 一年見兩次仲唔撚夠呀
唔好嘥我時間

弱智
出到黎做野仲要俾老母擺佈
返工又聽命老細
呢d男人軟弱無能
剩係識上黎講
咁嘅人生你過埋我嗰份
搵男朋友都一定唔搵呢種

買過一張支那卡仲好

去中國 識玩一定係去深水埗買漫遊sim卡
1星期5gb任上
唔駛翻牆

廢男 日日mama boy 少少嘢都解決唔到

好撚貴，去過一次都唔想呢啲假期去

連登竟然無人屌鳩呢啲大陸仔，睇黎中共換血已經好成功了

話自己要返工咪得囉
撚知你咩

樓主就係00後半蝗

就係用料新鮮
屌隻雞即劏我都唔明點解咁撚un
又鞋 好似食橡筋咁
又多油鹽糖
又污糟
係係城市入面嘅屋都可以有烏鷹
係餐餐都有

早幾年比老豆老母逼我返 我見係香港又無咩野做又好耐無返過去就跟左佢地
屌你老母過關果陣已經逼撚到ON9 成班支那基因人係咁推鳩你撞鳩你
果下已經好撚想返轉頭返屋企
千辛萬苦過完關 去到羅湖車站又係另一場更慘痛既戰鬥
人更多 路更窄 個個都係唔撚識排隊 真係最體驗到點解成日罵中國係垃圾國家
返到鄉下又污糟 空氣又差 又唔撚識聽D親戚up乜鳩
有D就用普通話係度問三問四 心諗關你閪事咩 我連你係乜水都唔知
再無下次

香港就係我鄉下

我要返廣一田

返廣西

新年大陸有冇雞叫

佢次次發癲你都就範佢只會越來越癲

某年聽到啲長老歸西
心裡面就大叫 Yes!
少個理由了

答左原因

你攞個丁權出黎睇下 無你就收檔啦
反共反到傻撚左 周圍批鬥

最撚憎就係d野食幾日 係咪on 9 第2餐d味已經開始變啦 屌 仲問人做乜柒唔食

去中國聯通買一張廣東上網卡可以上到中國上唔到既網，但前提係你喺廣東區

買番張上網卡

笑死 好似

講對食既要求 香港真係高幾班

勿論依家邊個有錢d
大陸就算有錢 一係小農思想 唔識洗 求柒其d野炒埋一碟就話好食好食
一係爆發戶亂鳩咁買野 周圍比人揾笨柒

我老豆都叫我逢清明返鄉下拜山
好唔撚想返
好想同佢講其實果度係你鄉下咋
唔係我鄉下
我鄉下係喺香港呀
但又好似好不孝咁

家中有田又有地，生活樂無邊

去咗邊

踎廁完全屙唔到屎
忍到返香港算

其實我覺得又未咁誇張 不過係成班一齊大家開開心心食飯 冇理由講唔好食架嘛 除非真係好難食

我同佢講個度係你鄉下
邊度出世就邊度鄉下

好悶啊dlkh 成日流流長 大家又無共同話題 有時又聽唔明佢地講咩 講野又啲鄉音

好啦自己摺埋玩手機啦又叫我出去同佢地傾計尷尷尬尬咁

上網又成日斷

等正式出黎做野就明正言順唔返

鄉下

5gb夠閪咩 用下連登 上ig facebook youtube兩日已經爆左

最緊要有無G Call

我都係, 次次都係出去食
廣州既中菜好食過香港好多

炒雞鳩炒定等人齊再翻炒
嫩雞都變un
碟碟都係落油炒，食第一轉都正常，第二轉就真係頂唔順

浪費食材

佢唔返都要你自己返仲慘

鳩炒
冇錯 連菜都可以油lum lum
好恐怖 好似食完即刻膽固醇爆炸

呢啲垃圾地方連網都冇得上真係會癲

樓主想要vpn啫
有好野推薦
個fd用得好好
而且私人server唔驚俾人偷資料

多謝巴打 我有買 係柒d成日斷姐

樓豬咁大個人仲要跟住老母柒下柒下咁

老豆老母係大陸人好正常姐唔明有咩好嘈
同樓主一樣年年都返去
因爲公公婆婆仲健在先會返去
利申：香港人

話唔返就唔返架啦

我老豆個老豆老母同我老母都已經係純正香港人

係老母個老豆老母係大陸

大撚把人係咁 連登仔可能個個18代都係香港人

懷舊

令你諗返幾廿年前你老母過個d日子

上一代先係大陸人囉
老豆老母好撚少係大陸人喎

支那人

Csl張卡任上啦

唔係囉
咪一樣係香港買唔到樓 一樣要做
自爆都要講

發夢見到共匪法院出判決書指某一度係我家既地契都唔出

半天屌 番去問下親戚搞成點
到老豆搞唔到就我li 個大仔接手

共匪可以不問因由拎走你間祖屋唔陪拖捉你三十年冇租

我反而會斷哂一切網絡
搵下個地方有咩玩

你都幾撚廢 老母發癲就縮
佢跳樓定吊頸呀

得我細佬係香港出世
我正宗支那仔

屌，咁都唔撚想返呀

容許我叫下春 真係好撚辛苦

老豆老母就已經係支那人既撚樣支那基因一定好撚濃

nordvpn平靚正，一定work

利申：用緊

老母有錢過我手
另外老豆已經死左 憑良心 理下老母都正路下話

連登仔個個視老豆老母如狗糞?

返親大陸都要一百幾十買張卡上網
屌你我打機課撚埋佢都無咁嬲
其實親戚有乜用？點解要維繫？
一年見嗰一兩次 可以有幾熟有幾FD啊屌你老母

我細個都係
但大左就覺得on9
想去就去 唔想去點迫都無用

孝順仔 新年祝你發過豬頭

我都係為咗睇住家中成八十歲嘅長老先跟埋返東莞，週車勞動點都有個後生仔係身邊安全啲嘅，唔通靠我個五十幾嘅師奶阿媽搬行李咩

好撚辛苦啊真係

不自由 毋寧死
不值得 亦沒有死的勇氣
此刻 我只想貪婪地吸啜一口自由的空氣
老母 可否給我一剎安寧?

唔係

自小豐衣足食
老豆瓜左 得返老母 話新年我一定要陪佢過年
我內心都經歷左好大掙扎

我老豆無瓜，不過父母離婚之後同老母相依為命，點到你話唔跟吖

一年365日，做返幾日全職孝順仔都要吖係咪

呆呆走過漫長的日晝
靜靜期盼著昏暗來臨
不曾有一天
我這麼熱切渴求著時間流逝

估唔到 KFC m記仲好食

屌你老母 估唔到上lihkg鳩up會成為左我活下去主要既動力

平時返工全職做狗
依家放假 全職慘撚過做狗

我好想返工啊

我出賣了靈魂
出賣了身軀
出賣了時間
換來連日煎熬

屌…我年廿九先收爐，年三十就倒屎咁早衝上大陸了

嗰陣俾啲三姑六婆八撚到我間大學有隊方程式車隊，問撚足我成個Yr1做咩唔去考，谷鳩氣咪去考囉，點撚知隊Team忙撚到年廿九先收撚到爐，真係捉蟲入屎忽

我好掛住我老闆
想為佢賣命
賣時間
賣靈魂
賣走一切
至少 有錢

有冇表兄弟姊妹個d一齊？
以前真係帶部gameboy返去玩足成日，等到其他親戚返黎，同班差唔多年紀既表兄妹可以一齊玩下

有乜好玩請問 真係悶到仆街

屌你老味，人生就係屎味咖喱同咖喱味嘅屎

以前啊嘛
依家20幾歲 各有事忙

奶表姐對腳

老母冇叫你唔好去旅行，返鄉下咩

肚餓
人在震
手也在抖
心卻停擺了
活著形同死去

點解 返工已經受罪 放假都要繼續

我老母揾既錢係我倍數計
佢根本唔怕我唔養佢

但我怕層樓落唔到我手

我問我老母點解要逼我返鄉下

我真係好撚憎佢話怕我一個係屋企

屌你老母 依家咪又係一個係床到柒

至少係香港我仲可以出街 可以揸部車周圍鳩
可以去商場亂撚柒鳩咁買野 可以洗撚曬我銀包d錢

抵啦 發癲都係咁話啦 我就成十年無返

仲要被人迫食二手煙

收皮啦 死老嘢

直接係AWS開個，又快又唔洗同人爭。

自己出去玩唔得咩

中國用唔到aws

係香港開定先就得啦，用緊，又快又穩定，不過有時係virginia開唔得，要係加洲開先得，新ac 一年免費，開部ec2有幾難姐。

睇錯成人台

大陸邊張電話卡俾你連到外國 仲要用到vpn?

最慘係買啲貴嘢返去拜年,但人哋就回禮送旺旺餅

依d小事 我唔柒同人拜年既

「我尊重老豆老母」同埋「老豆老母唔尊重我都要硬食」係兩回事黎
世上太多唔講道理獨斷專行既父母
所以我都好理解樓主既難處
基本上就係因為自己能力唔夠，同唔到屋企叫板
我地冇必要取笑佢係裙腳仔
不過都唔好將反抗失敗美化成尊重父母丫

自己唔食煙
過關嚮免稅店同啲阿叔迫埋一齊買紅萬做禮

關咩事
如果當老豆老母係死既 大可以理由/藉口都唔俾直接話唔去
或者直頭無視佢

要返鄉下既人=低等人

樓豬d支那狗都唔知邊到黎既自信

Amazon 啊 aws 啊 cloud 啊

唔好咁天真啦
真係反曬面，俾人踢出去住邊呀？
樓主自己都認埋係睇在老母層樓份上啦

當普通vpn 用姐，係大陸是但用個wifi都連到啦。

事實係真係叫唔到板
叫撚咩
我無咁灑脫搬走唔要屋企一分一毫

咁屋企既財政大權係我老母手中
屋既名係佢既 股票係佢既 現金係佢既
我揾乜鳩叫板姐

屋企唔係有錢
但最少都2/3000萬 叫板?
叫碌撚頭啊 好仔不論爺田地? 食得架?

現實d啦 點叫板

我再壓抑 我都要睇老母面色 當然唔係全部係錢既因素既

屌 番大陸對住蝗蟲做乜鳩

但我就咁睇覺得你反抗唔到嘅主因係佢有錢

算啦 反正都係要返去 不如搵啲位享受下
If you can't beat them, join them

雖然好似好無骨氣咁
但都係當打份工啫
冇幾多份工係唔洗受氣

唯有以後努力啲
期望有日可以靠自己唔洗睇老母面色做人
唔係你一日自立唔到
就算娶左老婆都家無寧日

7成啦 叫完板爽左一下 條路難行d

始終我老豆唔係到 我最親就係佢
咁佢唔係對我唔好。係唔識係我角度諗姐

身受其害揮手區

巴打辛苦你喇，我都係單親得個老母喺度，又係成日想我做呢樣做嗰樣，但而家人大咗佢迫唔到我

可唔可以講清楚少少個setting

聯通卡加是撚旦vpn唔好用中移動

又唔係辛苦 只係老母個人好飄忽

寂寞人的夜特別漫長 因為無法入睡

痴線死都唔會返

我介紹你，down個uu加速器，然後上taobao買帳，3毫子6粒鐘

AWS 免費

拜年慘過返工
返工比人屌下都無咁嬲

又煙花又炮丈點訓

仲有3個鐘 今日就過去了

訓醒之後又一天

度日如年 唉
D餸鬼咁難食又格硬塞比你食
講左已經飽仲格硬塞過來，唔食又比說話你聽

咪直接話要返工 噉大個仔唔洗人教呀 仲迫你返鄉下咪直接屌佢 我唔做 你養呀